Скрипт для автоматической установки приватной точки доступа.

Пожелания, вопросы или сотрудничество - e-mail networksquad@tutanota.com

Подогнать XMR автору скрипта - 4BHyqPcSyNMRiXp9NyQKXBTAYXm2UHhzqZ1821zcy2arWnXSGSpSNvoWDBYTFbSADP5sxjzH6DZBnBrYTZfMpu6vRs8Qm2X